我覺得毒撚應該要有共識 唔好再用bilibili嗰啲大陸網 2

是咁的，已經幾次見到有人貼bilibili
同埋用淘寶買figure
這樣是不對的
應該要減少，甚至唔好再用大陸網

樓主好波

OK 咁唔好睇中文字幕囉 多數都係蝗

同意樓主

差人做野要樓主教

我戒了 脫毒了 連acg歌都唔聽 轉上mora買jpop了

樓主日文N1,食生肉冇難度
身為香港人都理應可以睇英文字幕

自己學日文啦 我地要學習優良文化 脫離中華文化

係 有最方便嘅YouTube都唔用 走去睇要裝舊嘢嘅大陸網

睇生肉先係原汁原味 人地本身條片就無字幕 你加D字落去就破壞晒個平衡美學

我覺得應該合埋眼睇 用心去感受世界

人地畫係俾你用眼睇架

有興趣去行山嘛

畫呢就係拎黎用眼睇既

ching ho ball

最近試緊睇完標題就開始打座, 放空五感, 坐6粒鐘, 用心去睇套動畫, 暫時呢招用落天王番可以完整睇完第一集, 但遇著魔法戰爭至高指令迷家呢啲就完全冇用

我之前係可以用一個鐘黎每個分鏡每句對白都不漏享受成個過程 當然中間不乏按下暫停鍵 望向窗口 靜心感受世界的美好
這些都是過去了 現在的我已脫毒不留下半點眷戀

已經得道成佛啦施主

巴打似係打完飛機之後9up人生多啲

樓主連五十音都未學扮乜撚野呀

我早已向亞絲娜道別 現在的我不需要虛無飄緲的俗物
以前我不懂真物為何物 現在我懂了 希望大家都可以活在當下 珍惜眼前人

祝你遠道他鄉一路順風

鐵血的孤兒

大家唔好再怪岡媽 岡媽都唔係最大粒既負責人 怨有頭債有主

咁你答我有咩方法睇中文字幕動畫

點解要在乎言語上既區隔 你唔應該比佢束縛 因為愛是無限大的

u左膠

u熱犬

又屈

唔好玩啦
其實有好多字幕組係港澳台字幕組黎
有繁體字幕唔睇係要去睇大陸狗字會唔會太奇怪?
認真咗唔好意思

一齊脫毒

咪又係大陸字幕組

唔係唔知動漫國同Dymy都係香港台灣字幕組掛

你估套套都出咩

連語言區隔都面對唔到
你成個人生一定係個失敗者

我唔係面對唔到 係已經超脫左依個框架
你連咁簡單既中文都睇唔明 相信你睇唔睇字幕都係咁

我愛本土 支持中字

講緊你樓上呀
係咪想隻抽呀

要用個心去感受 呢種先係真正鐘意睇動畫嘅人

想睇

今晚8點信和門口等

練緊睇英字
又快又有1080

你咩網站睇先
片源邊到先

daisuki?

支持

我說在座各位都是垃圾

字幕黎講英文比中文辛苦好多
好多描述無中文咁應景 d名又水蛇春咁長

咁係因為你無睇過文學野

鬼叫我唔識日文

我都想睇生肉 邊個網多

唔識日文學咩人睇動畫

合埋眼睇動畫不如聽drama cd

D gal既drama CD我等D日本仔整好背景人物先睇

毒撚應該要有共識, 唔好再睇動畫
有好多動畫都有大陸人參與代工

agger

Made in China 都唔好用

希望依個post可以教化動物台毒撚

求link

向日葵囉

呢d咪叫盲反囉
香港邊到有support到咁好咁多翻譯片網同埋網上買賣平台呀？
到左呢個時候真係唔好再睇到香港咁重

講真，香港人連毒撚都團結唔到真係等死
唔用大陸網就好似唔用5p字一樣
你可以話5p字一樣溝通到
用耐左仲可以有個獨特文化，點解要屌
就係唔撚想要呢d劣質垃圾文化呀
如果有共識唔撚用
新一代加入既小朋友都會跟住唔用
你識性就話唔會跟住講「傻b」或者「tmd」呢d字啫
有無諗過新一代加入既毒撚點撚算
我開始睇毒撚卡通就係中二既事
識唔識性，我當時都覺得自己好大個仔
但係同輩睇卡通既都講「傻b」既時候
我當時真係覺得無乜咁大不了
而家諗返都覺得真係好柒
宣傳下，行多步唔洗死既
連登動物台巴打唔知點睇

盲反？
唔用大陸野係盲反？
你個腦係咪裝屎
講緊有替代就盡量唔好用呀
盲你老母臭化閪

回魂囉

又翻炒

係..

垃圾post唔好回

係

希望大家尊重返我依個正統

bilibili先正
有中文

又推

去學日文真係咁難咩

呀清有冇學日文心得